呢條女話比人hack咁同波台班撚樣成日話比人hack有咩分別

之前話咬耳好正果個女仔 係比人hack ig

九子態hack

faker

廢老 是但啦

比羅蛇hack

是

有 我真係成日俾禮兄HACK

不睡？

2點

Pull

志兄

港友隻耳仔駁到？

駁唔到

橙
叫牙賓針灸下

分別係波台ching從來唔講大話

賓哥走左啦 移植佢隻耳仲好

賓哥比人賣左去婆羅乃做男妓

婆羅奶班窮能叫唔起賓哥